====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Car le radioconcentrisme de ce réseau se situe désormais à l ' intérieur d ' un cadre différent , et c ' est suivant les axes nouveaux de valeur régionale que les extensions seront désormais orientées .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

